係咁嘅時勢仲返工 係愛定係責任呀

大家可唔可以為左個社會盡返啲責任呀

搵小日錢係唔係會食唔飽呀